大家想同你ex個現任講啲咩

有好多野你唔知 我知道我ex亦唔會比你知 不過希望你真係改變到佢 祝你好運

祝幸福

佢好小朋友
佢真係好可愛
佢好善良
希望你會保護到佢
你執到寶

佢咁好 咁點解分手

我唔夠好 唔生性

你快撚啲仆街死啦

小心啲 呢個男人死仆街黎

陰公 要照顧個公主病 郁啲又喊既女人
我同佢一個齊個陣又咪背我住搵你
佢有無下個就唔擔保啦

好好保護佢
唔好令到唔開心
佢真係好得意好好好好好好好好

恭喜哂你幫佢埋單

同佢打茄輪有冇我碌尻d味

你水泡咋 唔怕話你知佢成日都搵我但我唔理佢

追番囉

佢好好架 做佢女朋友真係好幸福
有時係傻仔左啲但佢真係好錫女朋友
你都要對佢好啲

請好好愛佢地

佢搵得你就會再搵下一個
祝你快手比帽佢戴 愈多愈好

你隻腳好正

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。

男朋友我愛你 我應承你以後會生生性性

以為post唔到但原來post左三次...

對佢好啲

其實佢好需要男朋友陪佢
多啲返黎香港陪下佢

自作孽,
怪得邊個

我睇足三次都諗唔明你地既關係

因為好重要所以要講三次

明知佢有女都溝 你兩個仆街天生一對

如果你第時生左個仔有啲似我
唔好懷疑佢cheating
佢只係比我中出過

祝你好運

你係我手上搶得走佢，同樣亦有人可以從你手中搶走佢，他朝君體也相同

推

佢好細心 好純品
好容易呷醋，
希望你唔好同其他男性咁親密 佢好容易亂諗嘢
成日都日不對心，要分清楚邊句先係真。

不過真係估唔到 你會同返初戀一齊
希望你地幸福 快樂啦

唔知佢開始洗你錢未呢

佢唔係A0

快撚D死，落地獄啦

佢終於搵到個佢鍾意既人
祝你地幸福

希望佢會對你好d 唔好好似以前對我咁 唔希望佢再傷害下個人了

真人真事。

要對佢好d
係喇，佢有d內衣褲喺我屋企衣櫃，你幫我問下佢幾時得閒拎返，仲有家計會張紙同幾排避孕丸咁

你有時間幫佢找埋d財仔啦，唔知兩定三間，我知道嗰d就幫佢找左了，以後就麻煩你

過兩日收到風當晚就攤左牌。

你好嘢

臭雞你遲早會好似我咁

狗也不屌

快撚啲死

你條仔同你一齊左之後依頭post同你既合照，個頭就日日瘋狂stalk我ig story
仲日日捕住我ig係public定private
唔好信佢之前有個ex拍左4年分左手日日行屍走肉咁，對佢黎講冇左一個就會即刻識返第二個，最遲一個月就會有第二個，你都係咁樣嫁炸

你中意呀？咪拎去囉
Flirt人男朋友既臭貨，睇下仲可以一齊得幾耐

世界上又多個受害者

你睡過的 至少我都睡過

個fd嗰單:
多謝你！英雄！

祝你地長命百歲 百病纏世 一生冇運行

好多個ex 最好果個就 呢個女仔會係一個好老婆 請珍惜

他朝君體也相同

希望你同佢嗌交個陣唔好嬲到喊 佢真係滿口歪理 你永遠都係會比佢食住上

你又知佢捕住你ig

佢性格真係好好 識得體諒人
同埋識整甜品
你要好好珍惜同保護佢 唔好咁易比佢病

放心啦 你一定會比我當日更加慘

好好珍惜佢好唔好

我唔想知佢係咪對我特別衰
更加唔想知佢係咪對你特別好

我真係恭喜你呀

佢係一個好體貼 好為人既好女仔
佢有時係發下脾氣 但其實佢好易氹 有野食佢就會好笑
係我唔識得珍惜佢 你要對佢好好 佢好需要人保護

希望佢同你講返佢當年同我講果兩句說話

ex真係對我特別衰 對佢特別好

邊兩句

希望你對佢好 佢真係一個好好嘅女仔黎

佢個處係我破既

你老婆係咁sd msg黎好撚煩！

佢話唔係你既小朋友佢唔要，睇下佢幾愛你

幫我好好照顧佢。

佢脾氣好臭架，但係佢會好愛你架。

記得佢食海鮮同蛋敏感啊。

佢媽寶黎架！除非你好鐘意照顧人啦！
祝你好運啦

屌你老母死狗公，你試下傷害佢睇下我會唔會斬死你

我愛你

咩關係。。

掟煲唔掟蓋 得閒打番場友誼賽

佢好仔嚟，好細心，好有禮貌，好體諒人，好識照顧人，對朋友好又孝順父母，唔會亂發脾氣，會盡量就對方，所以你一定要比我更愛佢，唔好傷害佢，如果你對佢唔好令到佢唔開心
我就祝你冚家剷再屌鳩曬你祖宗十八代，出街睇路呀八婆

快啲死 死肥妹大陸新移民

都唔知點解會同你拍一年拖

請好好保護佢
佢好蠢好易聽人唆擺

小心佢個青梅竹馬轉頭同佢又表白又拆散你地呀

佢可以咁對我 亦可以咁對你 睇路啦

睇你地又可以一齊幾耐

都五年啦 放開我啦

加多句 咪再搞鳩我

佢點溝到你就會點溝第二個
你只會同我有同一樣下場

佢份人好細路仔架，佢會打女人，對住啲ex相打飛機，同埋佢有戀腳癖，最鐘意含人腳趾，祝你好運

你條仔好撚度縮 你慢慢就會發現
同埋佢個口好撚臭 佢以前成日唔刷牙